男朋友唱富士山下俾我聽

唔係eason fans
有聽過首歌但冇深究歌詞
分咗手先知原來係唱俾我聽...

要擁有必先懂失去怎接受

我都成日唱 每次落雨都想唱

聽到首歌就覺得得自己仲喊緊
佢就已經冇所謂